長渣股求推介

而家就揀緊2638 同6823
有冇人指點下

領展
中電
煤氣

領展有咩好

700

388

管理層夠閪

3,不二之選

659

0019、0087

夠陰質，最叻打家劫舍賺到盡，不斷加租迫走小商戶，對股東係好事

我提果兩個係唔係唔好

Reits黎架喎

6823同3328 揀邊個好

葉劉都恐嚇 咁嘅手段做生意無得彈

仲有“管理員”添

3328會好d 但不了

823

冷門啲 1373 900

1137 買完一定長揸

if you can't beat them, join them.

992

cls